//чтение тестовое
[
  {
    "id": 1,
    "question": "вопрос",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "1"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "вопрос",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "1"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "вопрос",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "1"
  }

]
//простой тест тема 3
[
  {
    "id": 1,
    "question": "Pencere",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "окно"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Kitap",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "книга"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Bilgisayar",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "компьютер"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Kedi",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "кошка"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Adam",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "человек"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Aslan",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "лев"
  }
]

//1тест
[
  {
    "id": 1,
    "question": "Ece sabah saat kaçta uyanır?",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "Yedide"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Ece'nin kardeşi ne yapmayı sever?",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "Resim"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Ece'nin annesi ne iş yapar?",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "Müzisyen"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Ece'nin babası işe nasıl gider?",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "Motosikletle"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Ece'nin evcil hayvanı nedir?",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "Köpek"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Ece ve ailesi yazın nereye giderler?",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "Plaja"
  }
]
//2 тест

[
  {
    "id": 1,
    "question": "Odamı kiminle paylaşırım",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "Kardeşimle"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Odamın duvarları hangi renktir?",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "Mavi"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Sabahları ilk olarak ne yaparım?",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "Pencereyi açarım"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Bilgisayarım nerededir?",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "Çalışma masamın üstünde"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Kardeşimin yatağının altında ne vardır?",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "Basketbol topu"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "En sevdiğim bilgisayar oyunu …",
    "answers": [],
    "questionAnswer": "Araba yarışıdır"
  }
]
